點先贏到湘北 - 已經有齊NBA all start 既5個starter

一隊波有齊以下先發

Kevin Johnson/ Reggie Miller/ Michael Jordan/ Dennis Rodman/ Patrick Ewing

再加個Phil Jackson 領隊